捕習老師只要飲過咖啡就會有光環

檸檬茶開了壞先例